90蚊人仔代畫 都唔夠Pokemon填色個冠軍靚

香港家長有福啦，40蚊人仔一份功課幫小朋友打飛機

參賽都靠淘寶,
俾多D人睇

冇用，班人會話你肯定人地請槍？
得果0.0000001%機會都同你拗，懶係理性